Hij had net afgerekend dit punt met kalm te blijven, wanneer de ingang van mevr.
John Dashwood een einde te maken aan dit onderwerp.
Maar hoewel ze nooit sprak uit haar eigen familie, Elinor kon zien haar invloed op haar gedachten bij de iets verwarring van insiders waarmee zij ingevoerd en een poging tot hartelijkheid in haar gedrag op zichzelf.
Ze gingen zelfs zover te zoeken dat Elinor en haar zus waren zo snel naar de stad vertrekken, zoals ze had gehoopt om meer te zien van hen; - een inspanning die haar echtgenoot, die haar bijgewoond in de kamer, en hing gecharmeerd over haar accenten, leek te onderscheiden elk ding dat was meest aanhankelijke en sierlijk.
Hoofdstuk 42 Een andere korte gesprekken in Harley Street, waarin Elinor ontving haar broer gefeliciteerd met hun reis zo ver richting Barton zonder kosten en kolonel Brandon is hen te volgen naar Cleveland in een dag of twee, de omgang van de broer en zussen in de stad; - en een vage uitnodiging van Fanny, Norland wanneer dit gebeurt in hun weg, die van alle dingen was de meest onwaarschijnlijke optreden, met een hartelijker, hoewel minder publiek, verzekering, van John naar Elinor, van de snelheid waarmee hij zou komen om haar te zien bij Delaford, was alles wat voorspeld is iedere bijeenkomst in het land.
